Core 撚召集

post 首新野慶祝早洩收皮

推

正野wo巴打，自己隊band?

我隊band

識貨:

唔係啊

真定假

係台灣都咁得閒上新壇

巴絲快啲推介吓

山海屯

屌其實ios首光影傑佬真係好撚勁

聽朝出啦

光影一出即刻loop無限次
之前首 過 都好正

同個底好襯
一齊有grove

正野

冇人信

你玩咩吖

ios
瘋狂j elvis

隊band得2個人

其實有三個

唔係4個咩？

留名先

好想去台灣睇

好想有新歌聽

你地會唔會國德metal太heavy 但core啱啱好
利申 我係

睇下咩metal啦
melodic death就比較易入去
去到slam/death 果d咁extreme就我都未接受到

正阿

屌 好靚仔佢

唔信你阿食屎啦 屌等左成年先出mv
好彩高質 果然慢工出細貨

好正 心在搏動～

我覺得preview段mv正好多

新呢段好型喎

屌聽緊入左呢個post
傑佬正到

Crawling 過都好正

係

IOS

有無人買左鐵樹蘭飛

已買

on9 聽完slam返不到轉頭

extermination dismemberment

messgram , 泡菜野，新主音

Maniac 新歌，不過我覺得麻麻地

都係舊歌正d

有無巴打鐘意聽門生？

唔錯

黎自日本既，story of hope

Lorna Shore - Grimoire

Signs Of The Swarm - Mouth Sewn Prophets

有聽 scream幾正 vocal樣太可愛 好大反差

有巴打聽